今日睇完巜我想吃掉你的胰臟》

個種對心靈嘅衝擊真係又暖又痛。
睇到女主同男主個種關係
真係完全體現到果種以生命影響生命嘅感覺

戲入面
女主話佢地嘅相遇並唔係緣份
並不是靠著秘密一直順勢發展落去
佢哋嘅關係是建基佢地於一個又一個嘅選擇

諗番「以生命影響生命」果部分
女主同男主嘅開始
究竟係女主一心想打開男主孤獨嘅心，想係離世前救起一個孤獨嘅人⋯⋯
但女主嘅一段讀白講到一早就有留意男主
唔知佢當時係唔想男主亂諗定點。
如果佢地嘅關係真實嘅，純粹係緣份嘅帶領下
咁女主一直咁打開男主完全緊閉嘅心
尼一部份真係睇得好暖 好入心
好羨慕男主尼一份幸福
相信佢自己都諗唔到
或者
咁印證到女主所講：佢哋之間係一個又一個的選擇
如果女主角並沒有這麼主動；
如果男主角並沒有選擇接受。
那麼他們嘅緣份並唔會一步一步咁樣走下去

寫到尼一到 突然想起一句說話⋯⋯
「幸福是要靠自己爭取」

無論閣下是男或是女，相信呢句說話其實應該岩
作為毒男嘅自己
當然想遇到一位故事入面嘅「山內櫻良」
但現實總是「現實」
不會有如此美好的事
這好比成語入邊嘅「守株待兔」
機會總是有的
但係整天都是在等
最後只會坐食生崩

最遺憾的並不是失敗，而是沒有去嘗試失敗。

最後我係呢一套戲嘅得着
不管友情或是愛情
只有先付出真心才可以換來一顆真心
希望大家可以放下面具，放下盾牌。
去面對生命中的每一個過客。

以上只是想發洩下感覺
不喜勿插，多謝大家。

都知文筆差
冇人會想睇
我都係想取下暖姐⋯⋯

好睇 不過好虐心

好中意虐心⋯⋯

頂住吖ching